升期易=大爆升！！

今日千升爆上三幻！！

升閪 傻熊拉

真

升呀升呀
MPF發達啦

樓主又睇錯市

屌一見你個燈post
成棍跌落嚟

監生燈死

又關我事嘅
今朝大爆升唔講

有料

西鳩利

今日咪升咗

下次夾jj 燒你春袋

推